<resources>
    <string name="app_name">My2</string>
    <string name="buoc_5">Để khoảng 30 phút cho rau câu đông lại, cho vào tủ lạnh khoảng 5 tiếng đến khi rau câu thật lạnh là dùng được. Rau câu dừa ăn mát, thơm ngon, nhất là vào mùa hè.</string>
    <string name="buoc_4">Cho phần nước dừa còn lại,400ml nước cốt dừa, 1/2 gói bột rau câu, 1/4 muỗng cà phê muối, 3 muỗng canh đường vào nồi. Đặt nồi nước dừa lên bếp, để lửa lớn, khuấy đều cho đến khi sôi đều, tắt lửa. Để rau câu yên trong nồi khoảng 5 phút cho rau câu nguội bớt, sau đó múc từng muỗng rau câu có nước cốt dừa trong nồi cho vào khuôn rau câu cho đến khi hết phần rau câu trong nồi.</string>
    <string name="buoc_3">Trút nồi rau câu vào khuôn đã có sẵn dừa miếng cắt mỏng, trộn đều một lượt, để yên cho rau câu đông lại.</string>
    <string name="buoc_2">Cho 1 lít nước dừa, 1/2 gói bột rau câu, 1/4 muỗng cà phê muối và 2 muỗng canh muỗng canh đường. Đặt nồi nước dừa lên bếp, để lửa lớn, khuấy đều cho đến khi sôi đều, tắt lửa.</string>
    <string name="buoc_1">Chặt dừa lấy nước sao cho đủ khoảng 1.5 lít nước dừa, lượt nước dừa cho trong. Phần cơm dừa cắt mỏng, cho vào 1 khuôn rau câu lớn.</string>
    <string name="rau_cau_dua">Rau câu dừa là món ăn vặt vô cùng được yêu thích. Nước dừa vốn đã là một loại đồ uống được yêu thích bởi sự thanh mát, ngọt lành của nó, tuy nhiên món rau câu dừa này còn thanh mát, thú vị hơn nhiều. Cắn một miếng thạch rau câu, vị dẻo thơm béo ngậy lan tỏa trong miệng khiến bạn không thể nào ngừng. Hãy làm ngay món tráng miệng mát lạnh này cho cả nhà cùng thưởng thức để giải nhiệt cho những ngày nắng nóng nhé!</string>
    <string name="catrungchien">Cá trứng beo béo, tươi ngon tẩm một lớp bột chiên lên giòn rụm, vàng tươi cực kì hấp dẫn và ngon miệng để bạn ăn cùng cơm hoặc làm món nhấm đấy. Chị em nội trợ còn chờ gì mà không lưu lại công thức cá trứng tẩm bột chiên giòn rụm này cho các anh chồng ăn nào.</string>
    <string name="catrung1">Cá mua về làm sạch ruột, rửa với nước và muối rồi để ráo. Ướp cá với chút muối và tiêu khoảng 15 phút cho thấm. Trứng gà cho ra chén, đánh ran. Sau đó lần lượt nhúng cá qua bột bắp rồi đến trứng và cuối cùng là bột chiên xù, bạn nhúng cho hết số cá nhé. Làm nóng dầu ăn trong chảo, cho cá vào chiên ngay khi dầu sôi trên lửa vừa. Cá chín vàng giòn rụm thì vớt ra cho ráo dầu là xong rồi đó.</string>
    <string name="catrung2">Gắp cá chiên ra dĩa, chấm cùng tương ớt hoặc nước mắm gừng làm rất tuyệt đấy. Lâu lâu bạn hãy đổi chút khẩu vị cho cả nhà với món cá trứng tẩm bột chiên giòn rụm này nhé, đảm bảo ai cũng khen đấy.</string>
    <string name="chacasotcay">Chả cá sốt cay là một món ăn vặt ưa chuộng của giới trẻ Hàn Quốc. Chả cá dai mềm và thơm đi kèm với nước sốt chua chua, cay cay ngon khó cưỡng. Hãy nhanh tay lưu lại món ăn này và trổ tài cho chúng bạn mê phim Hàn được thưởng thức đi nào. Đảm bảo hương vị hấp dẫn tới nỗi ai cũng khó lòng cưỡng lại.</string>
    <string name="chaca1">Cần xả đông chả cá trước khi chế biến, vì chả cá mua về thường sẽ trong tình trạng đông đá. Rửa sơ chả cá qua với nước ấm. Gấp chả cá làm 3 theo chiều dọc sau đó gấp làm bốn theo hình ziczac. Dùng xiên tre xiên qua chả cá.</string>
    <string name="chaca2">Cho tương ớt, ớt bột, giấm, đường vào tô và trộn đều. Có thể thay thế đường bằng mật ong hoặc siro bắp đều được hết nè.</string>
    <string name="chaca3">Cho dầu ăn vào chảo đun nóng, thả tỏi vào phi vàng. Cho hỗn hợp sốt ớt vào xào sơ cho thơm. Thêm một chút nước để hỗn hợp lỏng ra.</string>
    <string name="chaca4">Đặt những que chả cá vào chảo sốt, nấu từ 2 - 3 phút để chả cá ngấm sốt. Nhớ trở mặt chả cá để chả không bị cháy, rưới sốt tương đều lên chả cá nhé.</string>
    <string name="chaca5">Thế là xong rồi nè, cho chả cá sốt cay Hàn Quốc ra dĩa rắc thêm chút hành boa rô, nếu có thêm miếng mè rang là ngon xuất sắc luôn đó. Tuy đây là món ăn vặt nhưng các bạn cũng có thể dùng món này làm món ăn cho bữa cơm gia đình cũng được nha.</string>
    <string name="mysoibingoi">Mỳ sợi bí ngòi sốt tôm là món ăn vô cùng lạ miệng bởi sợi mỳ được làm từ bí ngòi, hoàn toàn không có tinh bột nên đặc biệt thích hợp cho những bạn theo chế độ giảm cân hoặc ăn uống tốt cho sức khỏe. Món mỳ sợi bí ngòi sốt tôm được chế biến đơn giản và rất ít gia vị đi kèm, giữ nguyên được sự tươi ngon và ngọt tự nhiên từ các nguyên liệu rau củ và tôm. Cùng thêm món mỳ sợi bí ngòi sốt tôm này vào thực đơn những món ăn thanh đạm mà giàu dinh dưỡng nhé!</string>
    <string name="mysoi1">Rửa sạch bí ngòi và để ráo nước. Sau đó, dùng dao bào, bào bí ngòi thành từng sợi dài.</string>
    <string name="mysoi2">Đun chảy 15gr bơ lạt. Cho 30gr hành tây tím và 10gr tỏi băm vào phi thơm. Tiếp theo cho 200gr tôm đã lột vỏ vào chảo, nêm gia vị gồm 1 muỗng cà phê ớt bột paprika và 1 muỗng canh bột nêm tự nhiên vị rau củ Knorr. Dùng sạn đảo đều.</string>
    <string name="mysoi3">Khi tôm vừa săn lại, cho vào chảo 30ml nước dùng gà, 10ml nước cốt chanh vàng và ½ muỗng cà phê vỏ chanh vàng. Nấu đến khi sốt sôi thì cho 300gr bí ngòi vào đảo đều nhanh tay 2 phút, sau đó tắt bếp.(các bạn nên sử dụng vỏ chanh vàng nhé)</string>
    <string name="mysoi4">Bày mỳ sợi bí ngòi sốt tôm ra dĩa, rắc thêm hạt điều và phô mai bột là món ăn đã hoàn tất. Đây là một món ăn vừa có cách làm đơn giản nhanh gọn, vừa đầy đủ dinh dưỡng. Mỳ sợi bí ngòi sốt tôm có thành phần hoàn toàn từ rau củ và hải sản nên đây sẽ là thực đơn không thể thiếu cho các bạn muốn có chế độ ăn tốt cho sức khoẻ hay giảm cân đó.</string>
</resources>
